夜深人靜時 我又黎料

平時我對住屋企人 朋友 都係佢地嘅開心果
大概一年前 我會突然覺得好空虛 寂寞
係夜晚自己一個就會好唔開心
我唔開心同嬲個陣 就會用筆係上面亂揮
有時會幻想自己跳樓 介手
可惜我冇一樣做到 因為我好細膽 我冇勇氣
.
失眠又冇嘅
到第二朝 面對人嘅時候
我又好似小丑咁 重新戴上臉具
又再嘻嘻哈哈咁
我真係真係好辛苦
只係想一直塞係張床度
我已經唔知自己係普通嘅唔開心定係抑鬱...？
我係咪要睇下醫生..？
.
唉上黎叫下春 聽朝又要拜年
早抖 各位晚安

你依d 最易有情緒病。。森美果d

長期就係抑鬱

ching搵女友啦

俾人挽過 對男人已經冇信心
利申 絲

玩過姐 重新出發囉,未必個個壞人 仲後生,搵個新男友

多謝巴打 我都希望我可以

送d歌比你聽,聽完就去瞓。

我有時都會咁
日頭返工嘻嘻哈哈到放工
一到夜晚就覺得好lonely好sad
有時會諗起ex
係張床聽住歌發呆
一張又一張以前開心嘅畫面會浮現出黎
但而家只可以無能為力
工作 我控制唔到
異性 我搵唔到一個令我心動嘅人
對好多野都唔在乎
個人好空虛咁
眼見一個又一個朋友成家立室
出人頭地
未結婚嘅都穩定發展中
自己就咁失敗